9點先出嚟會唔會太遲

老細要我開OT
利申：勇武齊裝，諗緊有咩辦法可以避狗

no

9點應該先開戰
12點後係地獄

唔會

收工look到時變身

你令我好緊張

幾點都唔遲

所以煩緊black bloc 入鐵定出站先換

Black Bloc口罩入鐵，出鐵再上裝，臨走再變身。

最大變數係地鐵站嘅狗隻佈防

有心唔怕遲

It’s never too late

差你一個！！！！！！！！！！